開心速遞（208）David姐 Mary姐 | 踢走賓穎主題曲

故事線集數list

豹叔好耐無想當年

強烈要求水水著到anita 咁短裙

David 先係好老細

大帥牌

仲有大帥哥

大帥哥

大帥哥都有

大帥牌橙汁

套劇做完都仲賣大帥哥廣告

Jenny

Jenny又起到挑撥離間

日日都要打丁

豹叔成日講打風

誰惡 誰攰 誰口渴

好想屌Jenny嗰嘴

Jenny又搞局

jenny又煽風點火

jenny而家係咪時時刻刻都mon住秘密網？

阿水有冇咁惡啊

David真係好nice

咁mary睇落真係做到嘢過david嘅

Mary 姐

jenny都叫mary姐

其實送水輝先係著得最chur嗰個

又係迷你裙

Jenny姐

呢啲上司真係好做，咩都唔洗做

連我都叫左MARY姐

Mary姐

Jenny都叫Mary姐

高層人工又少野做

David 放任佢地做

連jenny都叫mary姐

陳sir

岩岩個supplier

佢手上舊秘密網點算

Jenny掌嘴一定要有gif圖

咁水水係似做到嘢啲嘅

我都想要個好似David嘅老闆

終於有鐵面陳過去

陳小娟

小娟好靚仔喎

好靚仔呀小娟

咁本身總監個位就係水水坐嘅

鐵面陳咁仆街

陳小娟後生咁樣

屌你小娟咁大聲嚇死我

名？

小娟

求陳小娟大頭相

有時下屬出到臉多先易斜膊
但人工又冇變wo

陳小娟好aggressive

鐵面陳好大聲

完全係差人報到

小娟真係爭上位

大學 canteen 個財叔依家變左做保安員辛叔

點解jenny 會知

咁David 都係空降嘅啫

咁佢以前做飛虎隊呀嘛

搞錯小娟係主管

cls公司

係上面條友冇能力先比人頂上

正喎 人工唔變

根本冇貢獻嘅廢老應該退休
等有才能嘅後生上位先正路

睇哂

人工不變 咁爽

David都可以叫搶左水水個位

咁得閑嘅

人工唔變

睇哂秘密網啲po

屌追post

睇晒秘密網

Jenny追晒po

拍得住大小姐都講得出

好想同jenny瘋狂做愛

jenny驚到刨晒舊秘密網啲post？

吉祥物

咁得閒睇曬

人工不變正喎
本身個年紀都就退休啦

其實david之前都好似咁著

都係mary姐似阿頭多啲

人工都冇變
奪位咪奪位囉 有咩所謂

咁係大龍生求鳩其姐 垃圾腦細

豹叔唯恐天下不亂

多啦A 夢咁

咁勁嘅app

叮噹腔

造型問題

靠運氣上位既人

多啦A夢咁

其實豹叔除咗挑撥離間仲有咩作為

輝輝

乜撚野翻譯

咪係
鑊又唔洗我背

有法寶

要幾得閒先可以睇晒一個secret舊po
ha secret都跟唔晒

龜縮明而加係咪扮叮噹

等攞退休金

cls

笑死

變左愛回家之叮噹

變左叮噹, 有法寶

幾層樓收租多錢得濟 返工過日神姐

牙水長Boot

Cls app

句句都譯到有骨

阿叔

mary 同快脆餅乾呢啲都譯到

尋寶圖班友日常派膠

阿叔都譯埋

佢好識lun鳳爪

CLS

啲翻譯笑死

咁份計劃書又應該真係大部分都係mary姐做嘅

去爆石

仲有龜縮明

呢句點譯

條裙好似短左

龜縮明搵到定位

David 係大龍生吉祥物
點會咁易奪到位

當年颱風襲港......

現實大把呢d人

去打飛機掛

講嚟講去都係講返嗰次神之手

龜縮明係埋轉變做多啦A 夢

開心速遞有好多未來法寶

公司掛學業進步揮春

求gif

好感度提升

差唔多次次開場都講颱風襲港

有幾奇，之前都試過要考試

佢又IT 友 都幾好方法
令尋寶圖CLS 啲

新路線

菲立仔痴嘅

啲小學雞問題

佢終於搵到定位啦

無得撈先去左做canteen

個hktv mall廣告我仲以為係借錢

凌凌翻PT
雖然好耐冇翻

好 俾機會佢發掘啲cls app出嚟

任何人

安仔咁on9都用

安仔9up time

仲未計大小姐啲project都關Mary事

安仔咁on9先要用

應該試下翻譯大家姐講嘅嘢

煮重佢米

廢老根：死啦我蝕曬

上次溫黛，今次荷貝，下次可能愛倫

開飯喇 屌你

咁撚準咁嘅

又係on9安亂噏

三個字譯到咁多嘢

成集啲人都係咁蝦水水

一樣

神App

香蕉

mary 個look

件衫好樣衰

mary淆底

成隻蕉

食蕉連皮

著到成個幼稚園老師咁

蕉衫

香蕉衫

又一樣

又同群姐撞衫

Isabella

食蕉連皮T shirt

又撞衫

死，撞衫

抄群姐

又一樣衫

有得揀要龜縮明 朱00 阿壯定 廢青安

食蕉連皮衫

隻蕉

兩個又撞衫

成日撞衫

淪落到著衫同群姐一樣lv

正日撞

isabella好風騷

mary姐同群姐又撞衫

食蕉連皮
要著香蕉衫

mary繼上次鬼修女後又跟群姐style

做乜成日都撞衫

又同isabella撞衫

我支持水水請假
比'大家知道佢既重要性

其實David以前不嬲都係咁著架啦

係近排轉左

絲打去蒲

絲殺去蒲

絲打

kpop味

K pop

kpop 味isabella

同班絲打

K-POP

著住去蒲

群姐同mary又撞衫

阿水你到底係咩品味
成日同Isabella撞

蘋果蕉

屌 蘋果

蘋果

蘋果衫

水水咁索 著咩都咁正架啦

原來因為群姐

蘋果
幾時有橙

又著得幾靚喎

群姐

Isabella著得好潮

個個都同群姐撞衫

仲老蘭見

咁樣去老蘭

群姐落老蘭

老蘭見

群姐上LKF

群姐都去老蘭

群姐浦老蘭

嘩isabella 去老蘭 屌你正呀喂

老蘭

isabella落老蘭

群姐絲打 今晚老蘭見

上次cosplay啫，今次堅撞

邊個會執群姐屍

lkf見

水水個妝好濃

結尾係咪出橙

群姐你水性楊花啊

David 姐好老細

原來佢叫阿龔食蕉連皮，就係想暗示阿龔快d食佢

Isabella真係好鬼正

群姐去浦係咪伏筆黎

蘭桂芳Isabella

預告已經出賣左

廢老根

原來群姐先係蘭桂坊風紀

群根線啱晒

似黑芝麻

咁妹豬呢

呢個世界好多耆齡王

黑糖布甸似芝麻多啲

咁樣係黑糖 芝麻下嘛

00

寫一場威龍女子組去蒲

大陳

David姐岩喔

真正得罪老細

on9 David

Mary唔啱啦
老細話唔上就唔上
做決定性嘅嘢咁冇大冇細

講做嘢始終媽呢空係有料啲嘅

挑戰david姐嘅飲食權威，梗係嬲啦

Mary做錯咗

人做色素同添加劑姐 食慣架啦

食果方面無必要挑戰David

David同大小姐都係女boss..可以點做

綠衫jenny

jenny真姊妹

連翻譯app都唔洗用

唔同level嘅boss喎⋯⋯

Jenny係咪借啲意想搞阿水

害自己人 jenny鍾意攬炒

佢一直搵緊位入

FF?

呢度阿水係唔啱喎 david好係一回事 阿姐點都要俾面

Jenny真係好憎阿水

邊到似芒果

中伏

以為蕉味添

水水陰鳩jenny

咁反cup

反cup

其實爆咗黑糖有事
啲人都唔會信芒果布甸啦

阿叔追住人影相

咁都救mary

Mkt點解唔在場㗎，龔燁呢

David都係好boss

芒果布甸就冇咩

Jenny好慘

講真David一等一好上司

小娟係後面

David 真係好好

講到食都唔信david

佢都冇蝕

無得睇人仆街最開心

溝左佢sp

david

鐵面陳係後面左望右望

嗚呀

食飯周圍望

jenny嬲到仆街都好應該

jenny瘦左好多

返工時間可以飲香檳

同舊上司食緊飯

鐵面陳同申叔一定有反cup

jenny呷醋

180度監視你後面

監視我後面

jenny著到成條蕉咁
今集個編劇係咪好鐘意食蕉

鐵面陳蠢

梗係做申叔好啦
有得hea但人工一樣

on9

屌你條頸咁就扭親

鐵面陳真係好cute

小娟條頸

抵死

jenny自己攞嚟

申叔都等退休啦

鐵面陳笑撚死我

真係反Cup

Hea住逗人工仲好過咁多野做啦

唔係腰就得

梁昕對腳真係。。

同埋老公前女友

鐵面陳呢邊竟然反cup

妹豬呢咁

高根線

Diu鐵面陳

今晚5年前嘅小娟好正

屎根

WTF

根叔

痴撚線

又三角戀

聽日CLS

廢老又溝女

聽晚

食屎陳師奶點算

淫根

咁陳師奶點算

下集又CLS

妹豬啊

根叔多女

根叔第二春

臨老入花叢

高齡根

妹豬點算

Tree gun 你對得住auntie eat poo咩

我哋都係做返普通街坊

廢老根開感情線

陳師奶：你對我唔住呀

妹豬，淫根又有後生女就唔要你啦

預告乜料

想睇淫根表錯情做柒頭

根叔你唔記得左你有妹豬

其實鐵面陳都幾靚仔

根叔其實偷偷地同陳師奶一齊咗 高小姐係煙幕嚟姐

好後生好幼嫩

廢佬根又開多條感情線

妹豬

個保安阿叔人工冇變， 出事唔洗孭鑊， 人工又多，做細都幾好

根叔唔可以咁花心架

見到預告都唔敢睇下集

係咪食屎陳師奶個新抱？

四角戀
屎根高群

阿壯都趁熱鬧

咁係咪每年春天都會有一集樹根的春天

阿壯？

第三張廢老根個樣淫到

4p

聽日應該有cls劇情 希望妹豬會出場

代理商

崔auntie真係話得佢好啱

are you ok

2019年2月20日 補習戀事多 熊心如、王國

正

會展頭

係咩之前做惡人菊果位

萬能插

如果佢長期出現都幾襯潘金蓮

傻強係咪唔會返黎

Sp候選啫

心如上幾集先當阿叔係阿爸
聽日就多左個阿媽， 佢受唔受得住

之前全家以為根叔同高小姐一齊都接受到
反而同陳師奶接受唔到

無線處境劇《愛．回家之開心速遞》中，由馬貫東飾演的「秦博思（博士）」和謝芷倫飾演的「林美香（Mandy）」謝芷倫所組成的情侶檔深受觀眾歡迎。兩人雖然已暫別劇組，但仍未有阻fans對他們的熱情。

馬貫東與謝芷倫昨以情侶檔出席商場活動，吸引大批fans撐場。兩人落力表現恩愛，又與市民大玩遊戲兼唱歌。馬貫東在社交平台分享活動相片，網民都留言表示「等緊你倆歸位」、「等着你和美香一起回《愛回家》」。不過，馬貫東就表示，要等編劇按劇情發展情況，才會安排幾時重返劇組。

關阿壯咩事？
又變左熊家一份子？

水水係現實職場應該好容易死
就算David唔係上司係同事
同你講埋有咩唔妥都Go ahead
要跟阿龔學多幾招先得啦

但係大小姐鍾意佢

今集真係幫david姐平反 一開波mary有得返尋寶圖都係因為david叫大龍生請返佢 本身大龍生仲猶豫緊請唔請返佢
加上本身佢係飲食界KOL 入貨眼光衰極有限啦 俾人講到好似人地無料到咁
btw 群姐越做越搶鏡 同埋又同水水撞衫

呀水不嬲都有個朵叫天真水㗎啦

睇完今集之後開始明白點解david姐坐到呢個位

無錯david姐做嘢能力可能唔及mary，不過佢條脷就係佢最值錢嘅地方，尋寶圖的確係好需要佢

淨係識聽老細說話，死做爛做，九條命都唔夠死
可能有事都唔醒水去查，到出事去到大小姐個位點會保佢

岩呀 反而睇到水係職場仲係幼嫩

我覺得呢啲職場野編劇可以寫多啲

所以龔水係互補

今次的日期是2月4日至2月10日，適逢農曆新年，TVB這幾天的收視都大跌，新播的《皓鑭傳》只有22.1，《荷里活有個大老千》更慘情，只有21.7，而《愛•回家之開心速遞》雖然也只有24.2點，但亦是全部劇集收視最高，連續四星期稱霸收視榜。

E夫人嗰集真心正

根的除夕夜—熊家
赤口大兜亂—熊家+崔auntie+妹豬
Terry的祝福箱(上)—Terry+Kc

Jenny 其實同David 個關係真係好正
唔識講
當初究竟邊個咁醒
諗到將佢地變frd

今次崔Auntie的亂入，激活了熊家整條的主線，相信製作團隊亦從這次成績，找到了解決方法，要令熊家有看點，一定要有一個人物關連整個家庭，引發各人的獨特性格，從而產生劇情上的化學作用，所以崔Auntie應該會再現熊家，更大膽假設，甚至同根叔發生感情綫，根叔將尖酸刻薄的崔Auntie改變為千依百順，尤如大小姐送水輝的感情綫套路，只要熊家故事追看性更強到副線水平，《開心速遞》要超越《真情》只是時間問題。

hk01個記者仲想配崔Auntie俾廢老根
淫根已經有好多條感情線啦喎

熊家都幾搞笑呀 唔覺得好弱

廢老多嘅感情線多啲定威仔嘅女朋友多啲

劉丹之前話唔拍咁多要陪孫， 應該唔會再出到咁多集

孝心呢

唔報收視但有收視廣告

一齊打賭聽日食屎妹豬會唔會出場捉姦

會
唔會

24.2

廢老根配妹豬或者群姐襯啲

片就cut返年三十嗰集

認真，講妹豬離婚嫁入熊家都可以講二三百集

有人頂綠帽綠過Max

max：嘩！依度有頂又大又靚嘅綠帽係度呀！

陳生：嗰頂又大又靚嘅綠帽係我㗎！

群姐係波比嫁

Max係我心目中永遠係綠魔之冠

話時話，熊家知道丘海琪都係熊尚善未，好似好耐沒提過依個伏筆

現實根本冇david呢d上司

起身果下差d走光

根叔鍾意食住家菜，威仔食開快餐一集一件， 緊係威仔

唔尖酸刻薄嘅崔auntie 邊好睇

元宵先嚟拆屎根

印象中怎料巴話劇組未覆mandy可唔可以返黎
所以應該係探班
見mandy最近ig經常tag開心速遞
又約蓮輝等人
會唔會係想比壓力劇組比佢返黎

其實我就當然都想mandy返黎 原班人馬繼續拍落去
不過希望佢真係諗清楚 唔好又拍拍下話想走啦

btw 可能我諗多左
我好唔鐘意人專登搞d小動作咁樣黎逼人

我照quote 469條友姐

磨定刀準備幫妹豬出返口氣

屎根唔容許第三者介入

今集竟然有鐵面陳嘅起源故事

鐵面陳：飛虎現身
鐵面陳：煙頭奇謀
鐵面陳：保安王者

講起煙頭
Terry去保安部嗰集唔係已經俾Terry發現Andy起後樓梯吸煙咩
如果鐵面陳知道係Terry搵到會唔會激到嘔血

煙頭奇謀已經識破咗啦
唔知遲啲會唔會講返鐵面陳會點嚴懲馬漢
其實鐵面陳幾正，除咗煙頭奇謀之外仲好鍾意489佢話頭可斷血可流但係原則不可不追求嗰part
幾時再有保安部主線，同埋期待rebecca返嚟繼續鐵re線

之前水水有集拍到條片係馬漢做，如果鐵面陳知道有兩個人而自己捉唔到，職業生涯將會有兩個污點

誰攰誰渴誰肚餓

小娟好正

淨係睇字都笑

佢正直得黎會令件事好笑個下先正

原來清潔工係廁所食飯係真

愛回家貼地到

好正

又可以話比壓力， 也可以話爭取
做偽人唔爭取，呢世都唔會上到位，你估好似蓋世寶咁齋等就有前途咩，何況三線劇集只得返愛回家

成功令到david有多條線
佢同阿叔條線真係好難搞

唔止又約蓮輝搞小動作
又忽然間接新年份job意圖令觀眾更加懷念佢
進而令劇組難做
做訪問又提會同博士拍廣告
又做埋d加快令自己回組既舉動
好憎d人咁樣搞小動作法
最仆街係自己離左組個段時間又用唔知咩手段拉壟編審搞到編審又肯follow佢ig

其實點解要腦補人哋嘅行動/行為呢
開開心心睇劇咪算囉

佢搞到我尊敬既劇組難做喎
而家邊個仆街先

約同事食飯唔啱
接job搵飯食又唔啱
做訪問錯，做訪問提起自己最近做過咩又錯

探班都唔得，大佬啊，一份工番咗幾年
你放假經開都會上去探下舊同事啦
更何況佢本身都仲喺嗰度番緊工

全部野好閒㗎咋，唔好ff咁多啦

其實有無辦法可以叫連仔再block 佢
之前比人block 咗又開過分身嚟過

上次個post:

所以我都話可能係我諗多左既
唔洗咁緊張既

孝國咪仲好睇

#176429 依位巴打,
你由「遲到早收」改名做「放流料引傻仔信」,
但講嘅嘢又明顯同之前自己講嘅唱反調,
用意係咩先?

《愛‧回家之開心速遞》群姐成女神！TVB劇集《愛‧回家之開心速遞》一直深受觀眾歡迎，力壓《皓鑭傳》、《荷里活有個大老千》連續4周成收視冠軍。而《愛‧回家之開心速遞》演員比如大小姐、送水輝、Terry以及熊家上下等亦一直深受眾喜愛，近日連登有網友以「邊個係愛回家最正女角色」為討論。

本來是次討論規定所選演員年齡限制在40歲以下，但難阻網民對群姐（許思敏飾）的喜愛，截至2月18日，許思敏以1939個正評勝出。

對於自己的演出之評價，她說：「我的演出未必是100分，但一定盡力做。」

群姐

係咪又有安凌點解安凌越受歡迎就越少拍以前好多主線

我反而覺得安凌遍佈好多條線，出多啲非主線但重戲份都幾好（好似佢哋示範俾王國心如姐嗰次咁）
淨安凌兄弟情好似難啲諗題材

所以崔Auntie應該會再現熊家，更大膽假設，甚至同根叔發生感情綫，根叔將尖酸刻薄的崔Auntie改變為千依百順，尤如大小姐送水輝的感情綫套路，只要熊家故事追看性更強到副線水平，《開心速遞》要超越《真情》只是時間問題。

完全唔想 唔好 唔該

我要屎根啊

乜料已經有蓮輝，唔需要同一套路玩多轉囉

都唔明點解啲傳媒死都要同真情比
講左十萬九千次啦 真情根本唔同依家呢類sitcom
淨係今朝睇到真情重播 只係做左幾集個劇情已經講叉燒炳一巴摑落去阿福仲配啲好heavy既bgm 有啲1999啦
總之就係想講開心速遞有自己特色 同真情比無意思

同意。可以周不時加插安凌喺唔同嘅線。又可以派糖又唔怕被觀眾睇到厭。

無啦，wiki 故事系列個安凌都比人改埋做大學四子

以前拍個啲講佢地兩個兄弟情其實都好好睇

大學四三子

始終中意安凌兩個多過四個

可以每100集鬧一次交然後和好
好似<巴打失戀了>同<安凌ocamp之初見>

得閒許下願

以前差唔多20集就有一集

你想out阿壯？

唔係啦，安凌主線唔一定係大學線

我有個奇想 如果朱二佬已經係天與地Ronnie後生 龔燁又係家明啦 咁搵黑仔後生呀潮凱做朱大佬 唔知有無得諗
又可以黎個crossover
BTW鼓佬不了 同埋已經唔喺無綫

本身潮凱外型演技都唔錯,
但我自己成日形住朱大佬係冇咁靚仔,
根據開心速遞嘅cls style,
何遠東依類外型同朱家反差大嘅演員可能會更易引起觀眾興趣同討論

東張岩岩有群姐果集

東張recap 群姐廁所飯

伯伯慘過群姐

公廁同高級公司廁所
無枱同有枱仔

磨定刀

磨刀霍霍向根淫

決定睇埋今集先食野

淫根現身！

開波

準備

徐樂思

樹根喜迎春

春暖花開

唔開花
係咪假花嚟

廢青安你好叻啊

得樹技... 點開

擺到開

安仔比水水串

水係咪第一次讚安仔

60蚊

大學係咁教我

60 蚊

廢老根又執平野

熊家桃花值60蚊

大家都以為係妹豬

成60蚊，肉痛死根叔

高小姐

啤啤咁大隻

啤啤咁大隻老鼠

老鼠有啤啤咁大隻

仲擺係到

有冇啤啤咁大大隻

話時話好耐冇見rebecca

老鼠安

根叔唔收錢

去咗生仔

子恒

係咪話大肚？

SOD 原來是真的

變臉快到

子恆

捉隻老鼠5舊水

淫閪嚟

黃子恆

淫根對住啲女就扮唔貪錢

所以你就搵淫根偷食報復

On9安好姣

妹豬在哭

子恆係咪紅姓黃

喜歌起舞

D舞步

根叔桃花開喇

屌你oN9安特別好笑

沉船根

先周

就嚟返啦
演員呢排返咗嚟拍

JM9

佢哋:

On9安啲舞步

又有老鼠

on9安郁眼眉

陪咗成晚

今日全家特別on9

mma

留左一晚

MMA

咁熟路呀高小姐

成晚流流長 做過啲咩嚟啊

佢條眉好好戲

高小姐年輕寂寞，需要成熟的男人安慰

安慰咗成晚

賭丁個女人最尾係呃廢佬根錢

頂班pk

安慰

安慰咗佢成晚

好似呀媽

今日劇本好癲

笑撚死mma

影合照

妹豬先係你地阿媽啊

但高小姐好人黎嫁喎

00豬

好似阿媽大佢幾多歲

朱凌

條女乜水

安凌

連00都知

高小姐都幾進取 妹豬快啲嚟啊

熊家飲茶又有00豬份

連凌凌都知

朱凌都知

Where is aunt eat poo

高小姐叫咩名

失智

點解凌凌咁快知

凌凌熟知熊家家事

高海寧

朱0又係度

佢又黎啦

又係呢間酒樓⋯

三姨

妹豬出現未

我同根叔係普通街坊

好想快d反cup呀

家庭聚會
朱0

安仔唔會有嘢隱瞞自己老婆

眼神交流

賭住丁先

家庭聚會夠有凌凌啦

家庭聚會不過有00

石詠莉？

家庭聚會都預埋00啦 有咩唔得

安0

一家聚會都預埋00

好想妹豬亂入 拆散佢地

妹豬快啲出場捉姦

依個係咪之前果欄套野果個阿媽

家人黎

已經估到劇情
最後肯定係話當廢佬根係老豆！

點會 真係夫妻嚟

高小姐幾正
真人叫咩名

第二春

家庭聚會夠有00

Auntie eat poo重係有夫之婦黎
就算再愛tree gun都唔應該唔通真係愈難愈愛咩

123

123呀

安0個樣

食屎陳師奶呢

啲眼神同笑容好淫賤咸濕（讚美）

佢已經冇當自己係外人好耐

佢地啲眼神交流好鬼賤

係

孫新抱

佢兩個

安凌又有眼神交流

水水好靚啊

甄詠珊

凌凌都出席家庭馭聚會

安凌啲動作表情好正

Milf

惡人菊

剩係拎粉果

今集根叔個樣特別淫

高小姐 年紀大定大家姐大

預告果度似FF
真實應該係上契

沉船了

甄詠珊呀

淫根真係

孖煙通

死淫根

咁老都要做兵

成日笑淫淫

收埋去驗dna

收埋條底底

好撚正，邊個演員黎

有古怪

有錢係入面

做咩收埋佢條底褲

留返黎索

痴女

底褲都要

高小姐幾正

好似話同水水差唔多年紀 咁應該細過大家姐

居然收埋

又ff

又FF

收埋孖煙通

以為叫石詠莉 唔講唔識佢

全家人啲表情

個個都難以置信

個個都暗戀你

呢集真係痴撚線

肯定係借淫根激仔仔

高小姐極淫底

安0個樣好qq

子恆?

新外婆

應該佢偷左紅若水d衫

淫根のFF

你有新婆婆

收埋激佢舊男友

FF

應該整污糟左
洗親比人

應該係想用佢物品幫根叔祈福之類

真唔真

咁陳師奶呢

屌 安仔鳩叫

佢係咪就係 假架d奶個女人咩？

黃子恆出場

好似熟口熟面咁

痴撚線劇情

同看更都有路

結局佢應該係傻既

看更

有冇諗過其實高小姐從來冇鐘意過你啊淫根
自作多情

做乜嘢

又係屎

高小姐性格又忽忽地

你地夠叫妹豬食屎啦

她是香港娛樂圈少有公開承認整容的女藝人。

高小姐應該係精神病

屌，呢到應有cap圖

又係屎，開心速遞真係好鍾意屎

根叔理你=食屎根叔

做咩要講屎

屎？

又屎 成棟樓都屎

你係屎 妹豬會即刻食咗你架

又有屎

失戀之後short咗

度縮根俾錢人

愛回家啲劇情真係cls

好撚正啊

上過美女廚房俾人話假奶

轉死性

根叔會比錢世界變

真愛

痴線

高小姐好撚淫

條女唔受得刺激

肯比錢好大愛意

廢老根比錢

有冇整容前

原來係假架d奶 仲拍過我和疆屍

呢個係果個整容team 果個
咁老架啦

上次俾咗五百我做佢一晚女朋友，之後有個後生就唔要我

食屎啦你

明明果時係mk 妹咁
而家變左同康華個type 既

差啲話想屌 原來整過容

康華正啲

人地高小姐後生過你
唯有......

高小姐 11年前

我d家用洗左落你身上， 搞到我唔想交家用比阿爸

妹豬有咩妹唔好

做咩咁惡喎

Freeze都超過10年前
佢都就快40歲

有咩名

初戀cafe都出名

初caf有新廣告

即刻打個丁先屌你 全劇最正女

Ivan

ivan

高根著到襯晒色

laced bra

水水

熊家人係咪淨係會飲咖啡

阿水件衫d 厘士

介紹俾Ivan

如果Ivan做男朋友都幾好

話哂都it主管狗

係
Freeze成員之一
當年用整容隆胸做賣點
腦燒父子用咗好多屎橋捧佢哋
難聽啲講係當佢哋雞咁Sell
傳聞最後因為甄穎珊不肯拍爆炸肉蒲團
結果解約
Freeze解散之後佢拆埋彈
唔再賣性感
做返普通演員

IT狗又被拒絕

以為係小娟添

大波

Bgm

高小姐 正呀⋯⋯
依家好睇過以前

根叔聽到出晒野

池富岩唔岩

有仔女都唔拘

淫根即刻FF

IT狗又俾人拎嚟撚

痴撚線架

....

廢老根中晒

Ivan幾好呀
工作又穩定
係太鍾意食花生八卦左d

唔係話你啊淫根 自作多情

剪桃花

廢老又以為自己

除咗廢老根應該得威仔

其實ivan係咪同欣欣散左?

根叔怒斬桃花

太旺要剪

高小姐ok喎

講真都食得過

ivan唔錯啊

傻強

一定係講緊大龍生

証明IT狗做到Manager都唔受人尊重

又有安凌

拍個拖

仲有提傻強 唔通

傻善戀

所以先表白

傻強so sad

有交待傻強

完全係廢老娶大陸女人，搞到比人搶走哂啲錢既case

傻強啊

照板煮碗

用返同一招

整到佢心死

連返傻強嗰集

根叔諗住抄大家姐

真係一齊

根叔肯撚定fail,跟住飛唔到斷唔到尾

咁多可以拉去傻善條線

普普通通咪好
之前睇果欄已經知係佢
但仍然想像唔到

啊叔

高少姐咁正都唔要

Cls家庭

熊家又伏鳩自己老豆

唔通有機會返黎

點解00成日都係到

一陣根叔玩到沉船

Good idea

玩古代述語

根叔個樣

good idea

但佢冇大家姐嘅智慧

廢老講英文

廢老根講good idea

Kai 叔出現了

一定執一濟先

又關kai叔事

佳叔

佳叔有秘撈

又係 kai 叔

FF根再見

街坊

kai叔又喺度

熊家人:100蚊

妹豬終於出現

鐘仔愛回家都要做主持

佢住呢度

當你爺爺渣

心如又食杏仁脆脆

屌 有啲少襯

妹豬見到根根好興奮

台上出現四角戀

有陳師奶

修羅場

傻強個名出現
令我有一絲希望佢會返嚟

個謎面好淫賤

陳氏夫婦

d燈迷咁淫嘅

又中

安仔俾個爺搶風頭

女主角係要壓軸出場嘅

Agger

似係特登

開外掛

根返屈晒機

金城安啲中文算吧啦

妹豬望住根叔表白⋯

高小姐正吖

問安仔中文點識

阿壯加入埋熊家

佢本身上去都運吉

4角戀

到底佢去左邊

依加仲係唔係見到道德 定已經醫好左

講一村野

bonnie 應該開心啦 唔好比on9安柒

黎料

安仔被條女仇視

咀佢咀佢咀佢

上契

高小姐表白

後宮之首

佢好可愛

問英文我諗佢都唔會識

做契爺？

淫根FF?

真係廢佬講出口

契爺？契哥？

好撚淫

上契渣

柒喇柒喇

陳師奶心碎

淫根出動喇

啊好老尷呀

尷尬到唔敢睇

準備柒了

沉船

啊哥

唔敢睇

OMG

淫根個樣好淫

黎料啦

淫根講得好淫賤

好尷尬

搞下gag姐